有無人搭交通工具個陣唔小心非禮到人？

岩岩搭車，我坐低咗
咁有個靚女打算坐，但佢坐錯位 坐咗係我半邊大脾
由於真係太正 我忍唔住大叫話 啊！射啦！
之後其他乘客不斷大笑
而個靚女坐係我隔離 不斷話好爽
我就好尷尬地話射晒比你啦
依家條j仲有啲痛

其實幽默感呢家野...係度post 完自hight就算啦
現實咁樣聽你講會好尷尬

米癲la